{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053810",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "moon카페"
    },
    "text": "<営業時間案内>平日のオープン時間は9時30分で、終了時間は19時30分です。 土曜日はもう少し遅く営業を開始し、10時に開店し、18時に閉店します。 でも日曜日は休みで休みです。 <アクセス>当カフェはフェリーチェタワー2ビルとして位置しています。 駐車場の入り口から入る時はカフェの方に来てください。 駐車は無料でご利用いただけます。 <メニュー>当カフェでは、様々な種類のケーキやデザートを販売しています。 かぼちゃのギャットショコラのピースケーキと柚子バニラのピースケーキがそれぞれ6500ウォンと5500ウォンで販売されており、全粒粉エッグタルトは3500ウォンで購入できます。 シナモンのピースケーキも5,500ウォンで味わうことができ、マルサラワインとオレンジショコラのピースケーキはそれぞれ6,500ウォンでご購入いただけます。 その他にも様々なデザートがあります。 当カフェではクッキーパーティータイムやトッピングクッキーも販売しております。 クッキーパーティータイムは4,000ウォンで購入でき、トッピングクッキーは3,500ウォンで販売しています。 ティクレとフィナンシもそれぞれ3500ウォンと2200ウォンで販売しており、イチジクフィナンシは2800ウォンで購入できます。 そぼろクリームチーズタルトは4,200ウォンで、プレーンバターバーは3,000ウォンで、黄チーズバターバーは3,500ウォンで、チョコの森バターバーは3,800ウォンで販売しています。 ラズベリーピースケーキも5,500ウォンでご購入いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日の営業時間は9時30分から19時30分までです。"
        },
        {
            "question": "土曜日は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "土曜日は10時から18時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェはフェリーチェタワー2ビルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する際にはどこに来ればいいですか？",
            "answer": "駐車場の入り口から来てください。"
        },
        {
            "question": "カフェの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "カフェでは様々な種類のケーキやデザートが販売されています。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃのギャットショコラのピースケーキはいくらですか？",
            "answer": "かぼちゃのギャットショコラのピースケーキは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "柚子バニラのピースケーキはいくらですか？",
            "answer": "柚子バニラのピースケーキは5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "全粒粉エッグタルトはいくらですか？",
            "answer": "全粒粉エッグタルトは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シナモンのピースケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "シナモンのピースケーキは5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マルサラワインとオレンジショコラのピースケーキはいくらですか？",
            "answer": "マルサラワインとオレンジショコラのピースケーキは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーパーティータイムの価格はいくらですか？",
            "answer": "クッキーパーティータイムは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トッピングクッキーはいくらですか？",
            "answer": "トッピングクッキーは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティクレの価格はいくらですか？",
            "answer": "ティクレは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシの価格はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシは2200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジクフィナンシはいくらですか？",
            "answer": "イチジクフィナンシは2800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そぼろクリームチーズタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "そぼろクリームチーズタルトは4200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンバターバーの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンバターバーは3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黄チーズバターバーの価格はいくらですか？",
            "answer": "黄チーズバターバーは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコの森バターバーの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコの森バターバーは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラズベリーピースケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラズベリーピースケーキは5500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 671
    }
}